不要走！錫迪安（即將）被炒挽留區

咪走呀
巴塞仲好需要你
玩劉錫迪安

收皮。。。。華為敵高兩班

歐聯及西甲眾人需要錫迪安
我想睇一場輸八粒多過首回贏三粒次回輸四粒

好想知下年巴塞可以點樣更柒

兩回合夾埋雙位數字

下年無人當巴狗強隊輸四十比零都無人笑

華維迪是無辜的